90-93入黎傾下計

唔得掂

hello

唔慳儉

饅饅

難得激進熱愛 難得花樣年代～～～～～

92巴

食左飯未

食左 11點
你未食？

8點就食啦
睇緊細佬打機

不歸來不歸來
即使難登高台
告訴世界我在等待

睇多陣野 聽多陣歌就訓

咁早就訓?

眼訓 差不多大半日坐係電腦前 易攰

i know that feel bro

94

Hi

日日比屋企屌
番工又無同事自己一個去圖書館做野 位都無
老細又西
又無抵算讀mphil ra經驗都無用
都唔知有咩意義

維尼

Me 2

讀MA唔得？

爆post

lm

星期四啦

讀ma出黎教書
搵d teaching exp eg 大學TA 好過搵ra啦

嘿嘿，可愛蟲蟲

快d放假啦好唔好

麻油子，我係打算做住RA然後搵MSc讀

btw, 同你同一間

轉行？

早晨

湯神

溝緊女呀

有異性....

多多

你hku咩prograam?
ra又係做邊一間

我覺得ra無乜用
taught master 都唔會期望上到phd
齋係學店教下書唔駛ra經驗啦

得唔得我就唔知啦

我又唔太岩做私人機構

唔得

船子哥

今日返工做咩好

扮工

考政府

佢唔請我

繼續睇cctv

我都係同政府工冇緣

今日又要睇?

希望在明天
我都等緊政府請我

好撚攰唔知醒

你係hku咩？咁我搞錯啦

我都係乜都報

hku 讀乞食科
係紅磚番工

政府工話請就請咩

係呀，又要test, 又要interview

我之前成日報，但都只係做test之後就沒有然後

second in左不下數十次都無回音
最叻叻豬果次係waiting list

政府工可遇不可求

我都未報過
6月要考番cre中文先
明明10月有報中文佢話我無 我考左佢dq我

好似好麻煩 又要記基本法 又要個性測試(唔清楚)

CRE
好高級 我呢D低級職員得果廿題MC

aco ca個d咪鬼考

Cre 考多兩次就得 中文仲難過英文
基本法難到hi hi

讀唔成書有得揀咩

90小毒L同大家say個hi

乜料呀你，痴咩線，想嘔

有時間考咗先都無壞 成績好似一世
話唔定遲啲會報其他post 呢

巴打你地應該大部分都做緊野

就係比D 19大學生入入晒CA ACO
入左去做唔夠一年又閃
留番比我做啦 DLLM
我都見過好多個 火都黎埋

我都想有條件唔返 扮工中 扮左就快3個鐘

冗員揮手區

好多野做 但無動力

考啦 考左先無壞 aco 都幾好做

做野係咩黎架

所以我年年都報
年年都唔請我

我都扮左成個禮拜

我都想 所有野跟身 唔返個直線會爆炸

就快紅磚返工

93

做緊冷氣

老納你好 阿門

取左西經未

仲收唔收o靚？

西部大開發

同問 幾錢個月 有咩福利 年假幾多

心中富有 阿尼陀佛

今日訓醒唔知點解右腳腳筋位好痛

做完運動？ 腳眼位？

92地盤仔say個hi

90同行

做d咩？

蛇

cre可以報多好多野

我連in既機會都冇

點解日日上黎都係政府工同進修

今朝睇cctv都扮左陣

呢個年紀係諗呢d架啦

因為我地去錯台

上班台

哆

去到25 26
自然咁上下

蟲B我地去韓燒好冇

別忘了要快樂

幾時 可唔可以等我塊爛面好返先，我塊面好似俾火燒過咁

嚴重嗎

喉嚨好痛

唉 老啦

謝檸檬去到而家都係一個笑話

無呀
尋晚都無野
唔係眼位呀
筋個個位
我唔係好識形容

好嚴重，就快可以做皮膚科案例

笑到我喊

叫左你唔好成日著高踭鞋

唔快樂呀

後腳跟外面？

佢究竟重要柒幾耐

幾時先會好

要努力開心

年年都倒數梗

對前路徬徨，失戀，屋企有事，點努力

唔知
哆韓燒想燒邊間

各位如果進修又好好介紹

首先要搵樣野減壓如果唔係好易爆煲

腳㬹上面

要睇你做邊行

Tailoring suit

進修係想轉工定

食飽又好想訓

其實一番工已經想瞓

由開眼個下已經眼訓
晚晚收工開著PS4 Xbox 就去到12點

放工既時間過得特別快

希望在明天

天水圍果間唔知咩

增值下自己 我想問下香港係咪好似有d英語試可以考？

Ielts

IELTS

上次齋做題目無刨熟份notes得80

中文係難過英文但其實正常都會lv2

ra?

d人見頂薪30k個個lur飯應(捱10年咁易咩)
點知做一年就發覺悶到頂唔順咪出番黎

1900了好似
考過7。0同7.5 唔會考again

好似用得兩年

有30咁多咩

10年定幾多年咪有
又會通脹

係
但如果出去搵工既理得佢
報外國大學/master/exchange 就2年姐

認受性高嗎？

90，係日本做緊社畜

做邊行

即係考來都嘥氣

IELTS認受性當然高，特別係英聯邦系國家

IT狗

做左幾耐 有得出國做野好似好正咁

我都無

原來有28k

你都得架

做咩事？？

政府工又收左皮

我冇機會

好羨慕有得出國做野見識

做左三年，係外國做有好有壞啦。
：好處係可以見識多d，可以同唔同國家既人交流。而且日本都算多嘢玩，放假滑下雪、睇吓花、睇吓紅葉咁。
：壞處就係要同家人、由細識到大既朋友講bye bye，而且有時又會掛住香港嘢食咁。

正 可惜自己份工無可能 又無能力辭

只要肯試，肯下定決心去做，一定得既。

爸打見咩工？

一年返唔返到一次去 可以留幾耐係香港

yup

公司都冇外國野做

當事人話淡咗，不過呢個排第二喳，屋企有事先最擔心

暫時平均一年一次，每次大概一個禮拜。
係日本住慣左之後覺得香港生活好唔自在，覺得環境好壓迫。

屋企人有大病？

有無諗過回流

junior or senior?
咩dept

文科仔考7。5算屎

前排屋企有事都驚左好耐,瘋狂亂諗野,搭搭下車都會無啦啦喊
多啲搵朋友傾下啦,你屋企一定會冇事既!!!
別忘了要快樂啊

老實講，依家完全無諗過返去做嘢。
可能有d人會覺得咁諗好衰好自私，但係我見到依家香港咁既政治環境真係唔想返去。

Sosad 個post咁少人

走到就走啦 返黎批咩

咁你更加要撐住 工作前路慢慢黎
照顧好屋企先

唔識欣賞

個個去晒溝女

me真毒在家中

又發燒 唉

禾工都未收

饅頭一舊

使唔使傾下？
咩事啊？

考8都會過期啦

講咗咪俾你起底

無事呀 我搞得掂

收到

收工

連登有愛

我囡囡都係喺格離登識

毒J 深潛上水面了

咁易咩
我連自己dept既ra都一個都唔識
(我無地方工作)

加油

暫時唔拍拖lu，專心做野

我會有思鄉病所以我有得走都唔走得
雖然都唔會有我份

我細個一病就bin桃線發炎發燒
依家唔會 不過會喉嚨痛

無拖怕又無朋友好悶架wor
ra又無聊

咁巴打做邊個dept?

朋友都有少少嘅，同埋一搏起上黎，邊夠時間用

我同你個case 90%似。。。

咁你搞唔搞得掂呀？

91留名

Hello

90-93 得小貓幾隻
94、95、96、97 開到爆post
係咪人大咗，人老咗，都開始習慣寂寞

樂觀的小孩表示唔方便係度講出黎

雖然我94，但我都係好頹，日日都返工放工無限loop

因為多野plan 同做

我每日啲時間都唔夠用
好想做好多嘢

平時都係扮工同搭車返放工先會有閒情上黎追post吹水

咁得啦傻仔

Btw你搞唔掂就同我傾下啦

我都係咁話，一返工就忙到癲

想呃水吹 有冇人係度

迪迪尼好好玩

未去過

唔係掛

有

92，日日一條友返工放工好悶

新奇有趣，好多女女

我90 都係一條友返工放工 好苦悶

未食飯

係度

我都係啊

Yes here 岩岩跑完步食緊

好呀多謝你先

我成個月冇跑過步

加油 努力

我明白呢種感受 因為

你懶啦

再會面

忙到人都癲

饅頭

煮飯食先

93 巴

想早d收工有返d自己時間

我無得跑長跑lu 排緊骨科

唉，我放假放平日，想約人都難

共勉之

Hasta

8ko

oii6

我排緊精神科

你邊行啊？

搵唔到份有錢途既工

你又唔開心？

考紀律部隊

想入青山開聲，幫你refer

利申 住緊

去到25 發覺唔再細 好多野都好困身
早幾年仲可以買學生飛去歐洲 屌

個個都睇緊醫生 我都係

我自問都注重健康，點知宜家已經排緊3個專科

攞假放鬆下先得

自從有左精神病 成個人都好精神

政府工沒我份

咩post

Ca

紀律部隊

History 真係好正

發燒 咁熱都發到燒

92留名

我上年同一時間都報過 最後放棄 你加油啊

好辛苦 聽日返幾點啊？

發燒一定要休息

認真？

冇啦 就黎測驗周 SL都唔俾拎

仲有5年就30歲
覺得自己仲係唔嗲唔吊咁

+1

90後不再年輕 btw點解咁諗啊?工作問題？

你又點解咁諗啊

老師 出左卷未呀

出哂喇 呢幾日趕到癲 自己又要交assignment

讀緊書?

Yes

又唔算有問題嘅 只係人工去到樽頸位
唔上唔落 覺得冇乜突破咁
做嚟做去都係嗰d嘢 話哂如果做到65歲仲有40年
一諗到就好難捱

好好呀 多學無妨

講事實永遠好殘酷

冇得升職？
我都明啊，我份工都係好煩，一諗到要幾十年都係咁就覺得唔知點咁

學黎學去都係同一科

一做就幾十年

我個位唔算辛苦，但比較悶
聽日返11點

冇架 一係就做判頭
一係就成世打工
書又讀唔成 轉工的話選擇唔多
而且冇可能搵番咁嘅人工
利申:地盤佬

講笑 笑下啦

成日我都唔知自己想點

有時想讀番個master但又唔知讀咩科好

做判頭都okay ah 好似幾好搵咁
不過好悶？

咁都好啊，可以訓晏啲先開工？

係 點算

我行屍走肉

做老細有機會蝕錢
打工賺硬 所以唔會考慮啦
日日做同樣嘅嘢 悶就點都會有d

我都係 點解我咁廢

我都麻麻地

我係廢中廢

大家咁話

係好好呀，好多人恨都恨唔到

無呀

做乜咁負

俾心機做

嘩
Ching 果情況同我咁似既 直頭係心聲添
年齡又係 仲要同行...
仲以為篇野係自己出添

饅老師教書幾好呀

咪係，我好似無方向嘅船，又搵唔到燈塔，指南針又壞咗

做野我ok架
但係寂寞總係揮之不去

會比心機 不過機會不大 主任好難考

考邊個主任呀？

樂樂 你當初唔係已經定左目標咩？

開始迷失，搵唔到機會呀，之前in果份officer問過重未出offer,跟住過幾日in埋最後一份先算

+2

身邊有d舊同學 同另一半都係主任級 政府工
自己仲係文職散仔

咁快樽頸

準備考入境

humanities既dept

我好少朋友

巴打做邊行呀

92
一條友番工放工做野食飯

btw, 我係fhss果邊嘅

就係自己都唔知囉

咁做政府工個班人其實本身需唔需要有料?

我都想政府不過唔知有咩post岩
語文主任又唔夠班

麻油子巴打，第時有時間食個lunch

我想考果個dept cut budget, 黎緊重難入

之前讀science ?

講多d 邊個dept
我都係fhss grad

好

我好耐無係poly can食過不過
成日都係上何廣

我考咩都未知

突然咁多人上水

答你唔到 我呢家個份 叫做fg左就一take....
主任應該愈黎愈難..

唔係呀，我做stat果part架喳 science果啲係個professor同佢啲學生做

準備訓

無話一定食canteen嘅

咩都考。

梗係食肥婆雞

我唔係fhss grad架 不過巴打fhss grad,應該好掂啦

Maths field?

stat, 算係applied maths囉

掂鬼 十下十下成舊飯
主任又未考到
Master 又無料報
唔上唔落 又移唔到民

搵緊咩工

how about eo?

搵緊統計處嘅工，同埋啲data analysis嘅

唔是個個都cut咩

EO 要考埋JRE

fhss大部分科都搵得下錢架喎

有一半係加架好似，統計處係top5 cut最多

巴打有冇做過IT或者保險公司?

無呀，我第一份就係做公營機構，不過啱啱quit咗，等返新工

祝你成功

考

Stat依科唔錯啦 好實用

移記幾好既，不過我個人覺得海關仲好

主任其實都唔係好難，睇有無運多d

stat個d好似好junior
我都係junior玩下praat玩下excel 做到眼殘
無野學 又唔係co-author 要我chur我彩佢都有未

都係呀，不過耐無用生疏咗，要溫返書啦

食過都會can or接近黃埔個頭牛腩面

我唔用excel架，我用R, SPSS同SAS

等我帶你食哂poly附近嘅正野

spss曉用不過唔駛點用到

太多人競爭

SPSS其實好廢，我覺得 R其實function多好多

咁易咩eo 2xx人請一個

ling grad乜柒research都無做過
spss都係係nus讀soci rm學

btw我做cbs

cbs我最憎 搞到我爛gpa其中一個元兇

數字黎姐，最緊要你自己有料有信心
我都係過來人

考唔到

依家興Python design

Officer grade ?

叫餓唔死 比上不足比下有餘

我想收工

返shift?

Morning

不是啦 好黑暗架

fhss 係化表甚麼?

要英文叻？

每個人都有佢條路，唔使理人地 有機會就試

大家早安

係既 不過呢家份工 唔上唔落 穩定 令我無動力 去試其他野 屋企人會斬死我

Health and social science

係ot
尋晚收點半
而家又要返工啦

有冇相認呀係巴士

Dllm 越做越無心機做 又越做越忙
為咩啫屌

冇呀我係巴打

i know that feel

4月想裸辭

bot

呢排去到呢個目標都無9埋
起碼短時間內無 點捱撚到7月

抖半年

操勞死

7月

我有朋友佢父母都係公務員，佢grade左之後冇耐就揾到份政府工

7月暑假
復活過後都可以search下工

挨得到7月就咪辭啦

攰撚到喊

飲十杯咖啡都唔夠

今日又睇cctv?

想搵咩工

應該無關

無得唔走 越做越想走

唔知 有無好介紹？

我初頭都以為無
消息人士透露 其實有

廢青
我都唔知搵咩好

分享下
除非考同一部門 兩老又位高權重 ？

已經飲緊第一杯......

咁就唔知喇

我諗真係要兩老去到高位先有用
不過講真 我做到高層 推左d仔女走啦 留係度做乜
Ff mode

你話無關又唔係，唔少人都係屋企有人做緊/過政府

聽講有直系親人做緊政府工或者公務員既都會優先考慮

又轉工

早晨妻

又忙又捱 又唔知做乜9
內部又煩先搞到咁 無heart戀戰

都唔到你諗，努力提升自己，比人睇到你係值得請好過！

早呀

唔想爬文 入黎留個名先

今日究竟係凍定唔凍

今晚會凍 今朝好焗 都係帶多件衫好啲

見到你個名 隻手有啲痕

今朝好熱
今朝落雨又凍...好煩呀

呢啲天氣好易病

hi 垃圾如我仲係大學生

你就好啦

我係純粹一舊垃圾咋

羨慕 多d去玩 exchange 唔好掛住讀書

諗住有大task係手老細唔會召喚我 可以訓晏d
點知老豆打番黎收衫 我依為係佢飛線d運輸打比佢 所以廢事落床聽電話
之後佢走番黎屌我：
電話唔聽日訓夜訓把撚咩
之後我同呀媽講
呀媽又屌我話我郁下發爛渣

屌日日比人屌，唔係比老豆屌就比老母屌，仆街

compulsory?

i know that feel

bring me go

食飯留名

係呀，一野爛2科定3科 中文廢我想架咩

衫濕左咪算
好多人都係咁架啦唔通屋企無人番左工走番屋企收衫咩
郁下就屌人
好撚柒燥底
幾歲大屌到25歲都係屌

諗起有fd讀asso要compul pth c+左（3.7 cgpa,唔係pth肥佢應該3。8x cgpa)
好彩我asso tran到中英文
如果唔係死硬 arts既中英文拉curve c硬

咩係cbs

Chinese and Bilingual Studies

我的弱項
公開試 e兩次

dllm啲lang科真係玩死我

我都好屎 Ce CC AL DD 但讀arts

理科人係咁架啦 但係你個d coursr應該係同番sci人拉curve?

中文太差 英文麻麻 讀science

有咁既制度？

無curve拉，佢話跟分俾grade

個個都低?

中文太差 英文麻麻 讀arts

mean係C+, 少部分B/C

我學緊點樣打日本牌

以前問d prof
佢地話 咪咁傻豬 點會唔拉

有冇人陪雞煲欣鳩up呀

今日八達通冇錢
部機講 「請增值」 真係好想打爆佢

hi

走地雞

我讀書個時, 有個第一年係香港教書既PROF(本身大陸教開)
比到全班大概有50%人都有A
之後聽講佢就比人叫左入房, 下一年就無再見到佢 :(

做港奴慘過我做雞

賤過飛雞

做港奴真係好慘

雞 全部都係雞

地底泥

所以想不停去旅行

你都係

上一個旅行已經係上年八月

下次改 空中雞煲欣

上一次係二十日前 但係已經又想去 中左毒

二十日前咁耐? 我上一次係十八日前
復活節要留港 慘

上個月去完東京 好想再去旅行呀
利申：93巴

唔會有幫助

係呀 本來復活節去秦國 但係真係太貴

復活節終於過兩日大海離開下香港

其實東京有乜玩? 點解咁多人去東京?

（集思廣益）朋友姓雞 改咩名好

咁我都過下維港離開香港島啦

今個月去完 真係幾好玩
唔駛問有咩好玩 去左就知

北上

瘋狂食同shopping 仲有最主要既滑雪

我十八日前就係去完東京
如果講玩, 我真係唔知有乜好玩, 觀光景點唔多
但係我最鍾意食野, 東京堅係多野食既

朋友妻 咪走雞

留下來說過了算

食同買真係好認同, 係日本食野同買野真係爽既
滑雪就真係未玩過, 東京落機通常會去邊個雪場?

冇錢又冇假唯有去澳門

去澳門咪仲貴

日本未試過滑雪 同埋我驚驚地滑田

雞都不如

輕井澤 搭新幹線去 諗起都想再滑 雖然仆到hihi 但係好撚正

中鎗

狗也不屌

P子搵次唔好傷害我小心靈得唔得

年底考慮下去滑雪先
本身真係唔太鍾意觀光, 有野玩會有興趣好多

慘

豬都不如

我諗到喇 小學雞煲欣

我個科有個蝗既仲恐怖
佢d科得3個人無b+ or above
但教左幾年
第1個sem我miss左個科
第2個sem 我take佢另一科 好屎都有A
到之後想take.番佢第1個sem個科 佢已經走左
唔知係咪同一原因

真係好小學雞

短期內都唔會去東京喇 上年年頭同今年年頭去左
都係行咁上下既地方 反而我覺得玩既話去泰國布吉仲正

坦白有罪咩

棄post

果斷棄post

愛你 所以給你自由

我屌你老母係咪想我改你pw

我呢世都跟住你架喇

造福人群

做走埋自己

辛苦左4,5日
我擺明今日咩都唔做等收工架啦

仲有一個鐘

月神

hi all

我都仲有1個鐘

湯神先係神

咁其實我可以做既暫時都做晒

蟲蟲

25 分鐘

5連成功

正蟲

好似阻左你5連

Fail

hi月神

又點呀，又想串我呀？

唔想串
幾時做完廢青

睇黎就快冇得做

咪好，我愛番工

訓到落車

收工啦

上一個旅行係2010年5月

正啊 有咩做

過銅鑼灣
放工借把長遮走人 出到去停哂雨

Language course有依prof就正

終於放工

今日我又著短袖又冇帶傘

工呀，我要工呀

好凍

大course好難會可以咁
會揚哂

我肯定屬於top 5低淨係language course

有街出

工俾你啦，我要錢就ok

收工呀 我要收工呀

凍左好多

妻妻注意保暖

終於收工

而家先返屋企 著短袖衫今日，諗起都覺得自己勇

你都係 蟲蟲 成日都覺得我地呢到特別凍

去醫肚先喇

咁單薄

熱既時侯仲會特別熱添

強壯

一陣放學又去海邊飲幾罐先

義工

凍屎

返屋企休息仲好

頹廢

飲完想好訓小小

放工了

咁夜

就泥生日
做左廿幾年人都無咩出色

係海邊凍親就唔慌唔好訓

奴隸

一樣

今個月25左
無出色 完全唔知自己想點

諗起呢段

咁快25,我重有2個月

都係差兩三個月姐

遲左grad仲要唔知自己想點先大獲
工作經驗都接近0

happy Friday not happy

返完返到屋企

btw近排無咩電影看

X2

早

早晨
落街食早餐

搭車番工

係公司食完早餐
係時候扮工

凍

短袖外套

你地好

93巴留名
做緊19 ta
想教書，報左pgde但未有offer
覺得前路好灰，有諗過轉行但冇其他工種經驗
乜技能都唔識咁濟

到而家都重係A0
圈子又細識唔到女女，就算識到又收過幾次卡
朋友又少，人大左以前覺得係老死果啲兄弟都疏遠埋

成個人好灰

其實我覺得而家做老師教唔到學生 40 人一班，d家長又怪獸，一味只睇成績。除非你教名校，如果唔係，普通學校又驚殺校冇得做。。。之前我試過係補習社做，有個人30 幾歲，有pgde, 但點知學校唔同佢續約咁就拜拜左黎補習社做

快快樂樂上班去

巴打我係你同行黎 我教緊
你教咩科啊？

30人一班之嘛

宜家學生少好多lu

愚人節快樂

我想做下大學ta
第時想做大專lecturer 報左ma
不過中小學不了

但係大專而家都好慘，ma同大學生一樣差唔多周街都係

所以重教咩中小學，人越黎越小

小班教學 一級六班 你話係咪癲

我都諗過 但冇信心上到phd

唔得 快d讀個master先

唔好癲住呀未幫你輪青山床位

乜你做野咁慢架

大專lecturer
其實點先做到

但成效最緊要。拆到咁係咪教到學生

PhD啦at least , 重要可能係做tutor咋，或者assistant lecturer

我讀書個陣tutor全部都大陸人

無喺果邊返工無特登幫你去搞

btw, 我block咗佢, 希望遲啲會慢慢丟淡啦

數學科，但我冇得入班教
得閒開下補底班代下數學堂先有得教下
同埋我果間學校banding都幾低
幾多學生都無心向學 ，教書既熱誠都開始有啲減退啦

淨係代課先有得教？

紅磚大學定又一城市

代返數學科既堂九成我都會教書
其他科既堂就派野俾佢地做，睇佢地做就得

獨踞山頭

full time請你？

請多啲老師 其實都okay既，但係要好多老師做support

青山
其實你點啊？真心，你可以同我傾下架 因為我諗你唔止一樣問題？

其實中學生都有啲係冇得救

巴打，如果你真係想教，不如試下教小學先？

我果間都好多大陸人

我搞唔掂先啦 我想自己努力下先

Phd仲要好難入

點解會咁既其實？
我見你之前好地地

本人話淡咗
無第三者

其實度度都多

其實點先入到 學下野

讀maths

好sad 無得返轉頭？

無架啦 都係唔好講我啦

天氣好好

天氣好好
係觀塘影完相

蟲子

上兩個月25左

你得嘅
我衣舊垃圾都讀緊master

25 真A0here

唔係
有fd讀緊master
做緊term ta
做得3/4 年嘅話有機會做assistant lecturer

即係唔一定PhD

我夠A0

條路好長。。。

93 巴讀完大學做廢青。。。
無work experience搵唔到工

但fg一定冇乜經驗架wo

我要讀master

又放學去海邊飲

十幾萬

當你遇到對手係PhD睇你讀唔讀 以前讀U唔小都係PhD銜頭

公司要我讀

無補貼咩

錢都可以借 可惜無資格報

新人留名，大家好

早兩年23 24 個陣都無咩野
岩岩25完真係覺得分水嶺咁
個感覺沈重左好多

好耐無入黎呢個po了

有不過要下年

yes 覺得自己老

agger

講緊學店 lecturer好少phd
多數master
大學就多phd

我仲遲你一年讀
我25 9月先讀ma

中小學太難教
所以唔讀pgde

波平

3月頭收到ma unofficial offer
岩岩收到信
10號就要交5皮

可唔可以話無錢申請要求postpone deadline

唔係決定左至apply咩

問下囉

咁你有心做既攪乜做學店

咁大學係重視研究
好多人都係教學店/ou教左幾年先讀phd
or even唔讀

都唔想咁快finalize 同比人綁住d錢
又未借govnt loan

你邊間？

hku applied ling

Hku

有人記得我 滾動
唉忙到連登都無心情上

以為你上左岸唔上毒po鳥

有鬼用咩

想讀 urban planning 又waitlist即係無

上左天堂
呢排d上市公司出年報
deadline接deadline

between你改左名

小弟就黎24歲生日

你知我邊個？
咩工呀做

唔係小妹咩

就黎25

集思廣益 大家有無咩投資心德 可以指教下

700

5皮？
你邊間讀

自 已知
hku

買騰訊

有$買700 不如買左樓先

5月搵新工算唔算好時間

買700唔係用你好多錢姐，同買樓比

樓價又升咗好多

有首期都過唔到壓測 同埋哪來首期

一個人唔使買

一個人都要買

儲到80歲應該有首期。。。

90巴留名

你好啊 星期日有咩做？

90巴報到

Hello,可唔可以叫你耶拎？

大家好，星期日去邊度威

住公屋/租算啦 如果一個人有少少錢，我寧願讀書搞技術移民

我自己住唔到公屋

91

本身住緊，老豆未死都有得住

岩岩起身

妻妻

蟲 岩岩食左洪瑞珍 但其實真係一般般

我都岩岩先起身，唔知食咩好
洪瑞珍頭兩次食真係覺得好正，但食多一兩次就覺得唔撚想食

我覺得係正常一個三文治 日本既family mart既蛋治仲好食

92巴
想轉工啊

self-fin master一年讀哂係呢個價架啦
不過原來咁快要交學費 仲諗住係交10k留位廢 9月先交埋剩番

咪又係廢

咁貴 超厄錢

肥妹？

在家毒

係痕生銀行？ 都係轉銀行？

我阿妹仲要買左一盒返黎 佢話唔記得幾錢個

唔係
個名鳩改

咁唔係好貴既，我又唔覺得唔係難食，不過真係好快厭

妻

饅頭 仲有冇去跑步 呢兩日好好天

在polyu毒

今日上安全堂

咁又唔難食 但唔值得吹奏 台灣應該大把野好食過佢 好想去台灣食下野

92

好撚想食牛肉麵

成個人係無晒方向， 唔知搵咩工， 點努力進修等。。。 唉

去塔門hea一日唔露營，會唔會好浪費？

Under pay Engine仔

hello 又係我

我呢個星期冇跑喇 因為太忙 你呢排點啊

你讀咩科架？

IT？

點解唔露埋營？

因為我無露營工具 自己去喳嘛

做乜咁毒啊？
Btw我岩岩係隔離post見到你話要食訓覺藥，你真係冇野丫嗎？

俾你發現咗 呢排係壓力大同電腦情唔好嘅，不過慢慢會無野架啦 同埋啲藥唔會上癮，所以長期黎講唔會變到倚賴佢嘅

btw, 本身都毒架啦

屋企 好威

Engine 都好啦

Username好特別

你返工有壓力？
你肯食藥其實好好 食完係咪真係好訓左？
同埋我好欣賞你肯同人講同肯食藥。。。。。。真係好好

我智商是0

好無聊

別忘了要快樂
船到橋頭自然直呀 樂樂

食完係有少少改善架 但最好唔好日日食囉
肯同人講係因為有人肯聽我講 如果無人聽嘅我都係唔會講架啦
btw, 返工果到其實係自己有啲迷失咁姐，用多啲時間諗清楚會好好多

隻船喺海中心搵唔到岸喎

我無生存技能添呀

Call直升機

我嘅感覺都差唔多

大家都未上岸

文科仔

個價完全唔值

大半個maths

轉工會唔會好啲啊？

文科

運動左半個鐘就冇氣

岸都未見
似自己一個係飛船入面不受控係外太空飛個種絕望感覺

engine毒毒

冇咩人major in Science

92 絲lm, fhss grad

咁蛋poly人

93巴 都係fhss grad

Poly HD
而家Poly PT degree

poly 是個好地方

都畢左業年半 大學真係好美好

未參觀過poly

poly得EE同FHSS好

係部份FHSS好 某部份又冇資源又出名廢

某部分係指邊個dept?

SS
讀完差d要乞食 搵勁耐先搵到工

你知唔知我寧願SS畢業，都唔想AMA畢業

What is AMA

有時覺得自己好廢，書又未讀完
仲一直掛住之前鐘意ge女仔

好想搵返佢

呢種感覺好恐怖

做緊咩啊

🤤🤤🤤

92 打緊兩份工

無嘢做 屋企hea

applied mathematics

Maths 睇黎我地同病相憐

有同伴

岩岩訓著左

AMA
比佢搞到defer+唔夠GPA上UGC

咁上黎傾下計

咁多紅磚既

本身讀poly hd?

in紅磚i7s

有冇人開始放假無野做太悶寧願返工

咁快放假？

紅磚好chur

返埋聽日又放假 呢個星期好開心

我指平時啲例假

有咩做啊

做咩嘅表情

放幾多啊？

星期六日

留名睇post

Stat ?
算好啦
我個D好雜

今日好好天 出左去行
睇埋beauty and the beast
想睇一念姆明

屋企繼續hea

點解咁頹啊

扑柒

Hello 反輪班工 得一日假

哈佬

灰鳩地返工又要

放假 但又無嘢做係咁架啦

返一日放一日

之後又返三日

再再

Hasta pronto
我地個名

做咩抄我

我之後返兩日，放3日

請左假？

係...請左星期五唔返

d同in幾次果D on9野

calculus已經好易

多口問 ss 都要乞食？

早晨咁多位
碌緊去返工
估緊老細同好多同事都唔返

易條蕉

番工啦
聽日放假唔開jump

今日返工搭火車
企旁邊個男人係咁咳仲要個口臭到

我會行去第度

如果個個星期都淨係番4日工就好

番工時間既火車好難有位郁

冇位郁

你邊度去邊度 我個程都多企位

我老細如果keep每日拎一日 佢真係返4日

如果逢星期三放假就好

東鐵線 日日返工好似打大佬咁款

我都係 但都幾多位

太和到金鐘
日日都上車迫到落車

我都想,番兩日放一日
如果每個星期五番半日都好

大學入上水

又成功扮工左一個鐘

你叫我地呢番緊六日既情何以堪

我都做緊19 ra做到4月中尾就完（應該都會續既一時三刻好難搵人 做到8月姐最多都係）
不過西老細

另一個世界黎

係

我番五日已經攰到想死

睇你點睇 算係好basic 的tool

等食飯

東京人：點解香港地鐵入面咁多空位d人都唔上車？

晒人時 我而家想做IT狗但無related skills 咩7 都做唔到 MT個d又唔夠料 唉

好肚餓 仲未放飯

就放架啦

香港地science真係

想搬屋
今年要計劃下先

Hi all

電話壞左 要換 部ipad 5年前 好慢又想換
又想買隻錶玩下
幾時先中六合彩

邊類science ?

呃時 我而家想做教書狗但無related skills 咩7 都做唔到 MT個d又唔夠料 唉

蕩蕩溝左女就唔上水

語言能力麻麻仲麻煩
一般IT 野唔難搞

廢青post都無影

咁快就得米

學揸車

上次出黎食野班人都真係小見左

歡迎來到自閉台

最近可以扮工

收工未呀

新ipad 2588 幾抵買
打算買咩錶？我早排都買左隻錶

我都諗緊ipad pro 定新ipad..
想用佢支筆畫埋畫

夠budget 就買iPad Pro 啦

好貴呀

買128GB 要5千幾
如果上下網睇下嘢 新iPad 應該夠

ipad既用途得番係屋企用...好間唔中先帶出街
其實我覺得一部iphone plus都夠

係抵 屋企部mini 1 好慢 諗住去跑跑步機 睇下戲
屎忽痕想買apple watch 點知成3千 4千幾

仲有1個鐘

遲來的留名

岩岩先比個人interview打沉， 搞到好似讀咁耐無學過野咁。。。。

好驚呀 有interview

你好

個post做咩都唔係好知 星期五send左cv 今日就約幾時interview

YYYYYYYYY

過一個鐘後就覆都試過

我好淆底 諗諗下已經有罪惡感

係咪伏黎

Apple watch真係咁實用咩 我諗都冇諗過買

唔驚，in左先算啦

唔實用 屎忽痕 好貴 算

蟲蟲 如果in成功左可能唔洗過海返工

收工 去跑步

祝福你先

無得做廢青lu, 老細叫我星期四返

一路返 一路做

開始咗我就會努力啲，唔做廢青

做毒撚就真

上網有冇得查下先啊？

你就好 我都想跑

Wow

唔記得班仆街放4日假 忙撚到癲

假都未放老闆就已經講定一大堆野叫我星期三做

點解今日九龍塘站特別多大陸人咁既

因為班仆街放4日假

我公司都好撚多人

成班拖住gip唔行塞住哂

慳返錢去旅行好過喇

終於放工。而家先知用開既文件係舊version, 大公司溝道都咁

我都咁話。。。唔用賣返出去又唔係有賺

跑喇 我都諗緊跑唔跑 但今朝差啲又暈左 可能抖下算

多謝

返工個人忙唔會亂諗野

我覺得會好快玩厭

琴晚同幾個兄弟飲野吹水，傾完計好好多 妻妻有心

我都覺 果舊錢真係用喺其他地方重實際

因為都真係冇乜好玩

買apple watch不如買隻正經嘅錶

西老細Extend probation 到5月31
On9 我最多做到8月31
你extend得黎都完
佢話見我都有substantial improvement亦都接受supervisor意見 咁都要extend?
短合約probation又同無probation根本無分別
話咩覺得我對research無乜熱誠
屌原來有熱誠即係博命chur, ot 要先會過到probation

慳錢去旅行不如留番d錢食野

保持心境開朗 有人傾下會好啲架

我要上進

我成日同屋企嘈之後同囡囡傾下就舒服番

對呀 要跑步洗咩要特登買隻錶

可能有啲人會有用 但我自己冇咩用

上呀 衝呀

係買都買呢隻

呢隻咩名堂

樂樂努力向上

5月any囡囡同我去台灣玩

Accept and move on.

me

工作上有冇咩目標

女女

好好 有人可以分享

紅字

我應該會research+統計處2邊報，一路做一路拎經驗 反正宜家唔使chur自己搵幾多錢，都係跟興趣搵工算lu

Me

我是認真的

輕鬆咗？ 都係好事

某程度上都係嘅 等我定咗做邊行就發力衝

佢直接無視我

西老細話我green(自己想做咩都未知）

無視埋我

我星期四先開工，未知我老細西唔西 不過感覺上佢幾好人

我而家要開始努力衝

我次次都西

你要照顧女朋友嘛點同 加油

唔開心

被照顧

唔好咁諗啦

淫klay湯臣不見了

打消左 太貴 買唔起 睇下算

靚錶未買得起住 帶住精工先 帶左幾年

你呢隻家明係咪有隻湖水綠版？
岩岩見個朋友都帶緊呢隻
好似2千左右？
以前有操開單車都會考慮 呢家棄左就無lu

我有隻apple watch....放左係度冇戴過

係啊 $2300左右 我跑步用

1001

10001